成日都好大汗

早上10點幾開始就會出汗，不斷咁出
差唔多成個鐘先停
之前3點幾又出
同埋條腰一著褲，就長期出汗
搞到個人好唔舒服

同埋冇咩尿痾，好似去晒汗到咁

瞓覺第二朝，個床板會濕咗
有冇人知可以點

剪汗線?

有冇成日口乾？

有 飲好多水
但飲完又冇咩尿痾，
飲得多就好易出汗
一日痾得5次尿到，早上一次，中午飯一次，放工一次，返到屋企一次，瞓前一次

腎有事

睇醫生啦

去check下血糖

成吉思汗

糖尿？？？

糖尿病多汗症的症狀是什麼？多汗是糖尿病患者臨床較常見的症狀之一，有些人是多汗，有些人則為少汗，有些人士局部出汗，這些統稱為多汗症。那麼，糖尿病多汗症的症狀有哪些呢？糖尿病多汗症如何治療？看看下文的介紹吧。

一、糖尿病多汗症的症狀：

在糖尿病的發展過程中，異常汗出是糖尿病植物神經病變（糖尿病的併發症之一）一個重要的機體信號，有60%的糖尿病患者最終將出現排汗障礙。足汗減少或停止是糖尿病植物神經病變的最早表現之一，重者涉及下肢和下半身，而上半身出汗增加，包括頭胸、背部，往往大汗淋漓，這可能是對下半身出汗減少的一種代償。

此外，患者可表現出多汗症、少汗症、限局性多汗症、味覺性多汗症（進食後幾分鐘內頸部及滿頭大汗，可由某些食物激發）等多種汗出異常，中醫將其歸為汗證範疇。

去私家診所係咪有得驗？？？

同樓主有啲似
樓主會唔會好易餓？
我成日都覺得好快餓，明明食左好多野

糖尿病其中一個症狀

去約街症驗囉，但要8粒鐘空肚，私家診所我唔知，你可以打去問下

我口痕多過肚餓，又唔會好快餓

咁我好似好高危！仲要係一餓就覺得餓到就暈嗰款。。睇黎要搵機會check 下。。
thx

你有冇出汗？？

我係易出汗，烏低 "磅" 鞋帶就可以出汗咁濟

腳汗撚表示好撚慘

但之後幾耐又出過

肥唔肥架樓主

瘦底

你有冇緊神緊張問題??

有